開定先 曼聯熱血出局

對疤 點撚樣打

條線靚到對完鈀 再對疤

終於有D可觀性 totally have mood to 捱夜睇波

先贏法甲冠軍 再贏西甲冠軍
最後決賽贏埋意甲冠軍

如果係巴狗就有可觀性

順便可以報上次ga仇

呢個真

四強對英超冠軍

強大了的的獌

一巴一巴咁煎埋嚟